[#月球#mon#monitor] 電腦螢幕集中討論(5)

為左方便更新螢幕消息/資訊，所以整左一個google site出黎

有興趣可以睇下，如果我有任何地方寫錯左，麻煩大家提點下我，唔該哂。

有問題歡迎發問(雖然有時未必得閒覆，但我會盡量覆)。

避免日經/週經既出現，麻煩大家係發問前睇一睇個網站先

我點知人地講乜

熄左個Reader Mode就得架啦

又忍唔住去左J 34"

多鮫魚巴打應唔應該等u2718q,定買u2717就算
btw 2717好似停產左

屌唔撚係啊我仲想買u2717啊
另外想問u2717官網話連腳架高度
折疊：355.3mm 展開：485.3mm
但我張枱擺mon既範圍最高得440mm
咁係咪即係擺唔落

但係用4k又要換顯卡

您所搜尋的產品已經停產，您可瞭解和購買同類型的新產品。

34" 咩?

唔等啦.. 都唔知隻U2718Q幾時出, 就算出左都要hardware夠推先得

睇下腦場仲有冇剩.. 冇剩就唯有揀返舊model U2715H

Dimensions with stand (H x W x D):
Height: Compressed : 410.2 mm (16.15 inches), Extended : 540.2 mm (21.27 inche

Compressed = 410.2mm , 你仲有3 cm 剩

腦場應該有，但係點解咁快就停產左

屌我記錯型號
我係想買u2417先岩
不過u2717咁大都仲有位剩咁u2417實擺得落啦
本身諗住張枱最大擺到24吋，宜家連27吋都擺得落，又想買個27吋既啦

咁多位巴打
我原19吋幕想轉24吋幕
睇過之前大家講2000以下xg2401性價比最抵屌
但之後我上youtube睇，除非係放大圖，我睇唔到2k同4k分別
係因為我舊幕差同顯示差(將會轉1070)還是youtube問題?
定24吋下2k已經足夠?
有冇人可以指導下我點選

舊幕ps:L2060wa

聽講呢27吋以下都係2k已經好夠

我都唔係好清楚

用19吋舊mon 睇youtube片, 邊度會睇到2K同4K有咩分別.....
想知有咩分別就落腦場睇一轉

XG2401 唔係抵屌, 只不過隻mon適合玩FPS...

24吋最好1080p

34uc79g 34uc99 得呢兩個有
去感受下岩唔岩

有無巴打試過係淘寶買MON

我睇隻LG 27UD68 度睇都要43XX UP

係淘寶度3千人仔

可唔可以講解更多

買dell moon係咪可以上佢個線上客服R折
有冇巴打呢排買過u2417 知道大約做緊幾錢

睇頭post條link啦

$1699

問多樣
上網買包唔包0光死點

個價都係$7990 但係99個架真係好柒下

唔包, 只包3光死

LG 24mp88hv, Aoc i2481fxh
邊隻好啲aoc好似好平咁

AOC OEM起家, 的確係平過其他大廠

至於隻Aoc i2481fxh, 有少少gamma shift + 色準問題.. 但唔會好覺
睇價錢就AOC, 想少D瑕疵就LG

岩岩問完dell s2718d 5499

魚鮫魚巴打點睇，定都係唔值買u2717好過

買u2717d算啦...

lg23mp68 同 lg24mp88 比 邊隻畫質好d
差遠唔遠架

ok,陣間去買

仲想問下2716唔汁相係唔係買2717就夠

唔係專業執相剪片都唔建議揀u2716d

老豆想買隻23-24吋 fhd mon,有咩推介

又黎
入條link到睇一睇真係咁難？

.....
最尾買左2716,問左幾間都話無貨

我睇完，最後都決定選XG2401

但音效到有疑問

額外買

Edifier Exclaim Connect e10BT Bluetooth Speaker或Edifier R1280T還是其他好(只有650筆直和空間少)

題外話，我以前用trs插頭嘅耳機可以通話及錄音。上年尾買左一個平價usb插頭嘅耳機雖然可以通話，但不能錄音
係唔係usb耳機都係咁，定我買錯平價貨

麻煩咁多位巴打

好多人無睇魚巴條推介link🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

新手一問
144hz monitor 要點樣先output到聲音而又用到144hz?
係咪要插晒dvi同hdmi個port?
hdmi就input聲音
而dvi就input畫面

sor,睇下先

巴打個網好有用
睇完想買隻 24mp88hv連macbook用，邊度買最抵屌？

s2418h真係有4K,4k mon扮hdr???#

Ag352ucg係咪得amazon買到

34u100又減價 但機都未砌

本身諗緊LG 24/27UD58
但又覺得放我張枱買27大過頭

落到正都睇 條友介紹隻AOC U2477PWQ
話貴24UD58兩舊水 但PLS 4k 10bit
巴打們點睇

24吋4k睇到眼盲

但係啱啱睇你個網見到你推薦dell U2417H, 係咪呢隻好過LG個隻

sorry，之前寫錯左，一直唔知
係VGA 先係冇audio, 想要audio直接插dp

避嫌唔答啦

似係假hdr，6bit+frc應該冇可能出到

暫時係

aoc 隻色準有d差，overshoot都有d嚴重，唔建議揀
btw，24吋唔建議買4k，scaling有問題

只係我個人鐘意佢隻adjustable stand 同色準
同樣價錢，多個stand

自頂

想問下有無人用31.5inch當電腦MON，會唔會覺得太多好難睇

speaker唔係幾識答你

至於第二個問題，咩叫可以通話但唔可以錄音。。audio in 就係audio in，唔會話唔同application就冇左聲

hp 27inch抵唔抵屌

畫質design黎講，隻mom做得比較好
但input lag比較大，殘影問題較多，文書都可以忍受到，用黎打機就唔好啦

留個名

用緊acer 27" 144hz TN果隻

但用緊N卡970

基本都無咩挑剔,係覺得無ips咁靚色水 ,可能之前用開ips果d比佢縱壞左對眼

想問下抹mon用果d 藍色液體抹唔抹得呢d唔係玻璃面既moon?

用普通mon布夠有突

液體抹會有印 唔好問我點解知

唔係太清楚你指既藍色液體係咩

但隻mon係玻璃面黎架, 只係黑色霧面玻璃.... 況且screen cleaner spray應該係適用於所有類似既螢幕, 安全起見, 睇睇說明書

得返支野同塊布

是咁既樣的,平時就拎佢抹電視

上住網睇好多都係2萬幾YEN 27inch MON好難簡，到係去老秋實際睇下岩唔岩自己

我兩日後都去

我下星期去

我可以同人用skype溝通，但如果係用google語音轉文字或用win7自帶嘅錄音器都話我冇聲音輸入

想問下睇mon可以點比較個色準 平時入腦場望埋去只係分到飽和度 唔知要點睇個色準

一陣影相貼上黎，睇下有無正町

好難睇到，除非你自攜calibrator

想請教下邊到仲有BenQ EW2755ZH 賣?
唔該晒各位巴打

想問下呢個算唔算過得去？

32吋1080p，不了

唉 有D失望，cfg70用左一星期發現漏光

不了是因爲想要4k定係以前技術，唔明

唔該晒

想問下benq XL2411Z 呢隻MON 要用DVI 先上到144HZ 但用DVI線又傳唔到聲 要用hdmi先得 但hdmi又上唔到144HZ
咁係咪唯有插落個主機板到

可唔可以講下用後感

XL2411Z 都冇內置喇叭, 想要喇叭就自然插背板

隻mon上面個3.5mm 係留返俾HDMI 插耳機個陣用架.. 用144hz 插DVI個陣個jack係廢架

但個3.5mm咪同廢冇分別
用得呢隻都係要144hz
點會轉hdmi線

Yes, 所以我冇推薦人用依隻mon呀

其實唔錯，d色叫自然，邊緣漏光問題都唔係好嚴重既，睇片畫灰暗就比較易睇到，正常情況下都好難見到
個audio out d聲就一般la
而機後面個joint button 就幾多function 下既

上面幅相影得差左D

到底 Dell S2718 是唔是伏
有冇勇者訂左

而家嫌部 32 吋電視擺房太大
想換細 d 又想有 HDR
主要打 PS4 (冇 pro 不過可能遲 d 會換) 同 Switch

同埋我聽人講 係咪主板D音質好過MON

想係呢3部入面簡一部，想問下邊部比較好

巴打買行貨定淘寶？
咩價位？

淘寶

2999人仔加港幤百零蚊運費

上次你問service 位係咩黎
維修用架 無聲係正常

唔該曬 btw上次我用亞里旺旺問返賣家，問題解決了

LG 27UD68

多謝巴打，已買。56,170yen=3963.16HKD

期待

想問hdmi轉dp頭幾錢到
想買u2417h

想問下巴打們21-23" 1000蚊樓下有咩推介？
睇左post頭條link既推介最細都24"，但我張檯擺唔落

只會插電腦用，最主要用黎睇戲上網，其他function冇要求
vga/dvi/hdmi都得

前排係黃金睇到隻benq既唔知咩model，500幾蚊，好似都唔錯
但google過d人好似話benq麻麻地？不過想問下巴打們意見，唔該晒

Viewsonic VX2376 - smhd

$1400 筆直, 唔夠錢買大尺寸螢幕

LG 22MP68VQ

唔該晒巴打咁快覆
講漏左個人喜好問題，唔想買韓國牌子

除左LG呢款仲有冇其他推介？
對唔住巴打

AOC I2267FWH

我想問以下情況用唔用到
Mon係 dvi-i
Display card 係dvi-d
如果我買條dvi-d線 用落電腦同mon之間
會唔會show得出畫面
我岩岩google話dvi-i可以當dvi-d用
但又有人話dvi-i同dvi-d係用唔到一齊

有冇巴打俾啲意見 想買Dell UP2516D
執相剪片多過打機

有d亂。。。
你肯定張graphics card 係dvi-d?? 除非用 on board, 但通常都係dvi-i

你買條dvi-d係可以插入dvi-i裡面，出到畫面
但dvi-i唔可以當dvi-d用

買囉

呢個價位仲有咩間先求賜教

各位大神，播緊影片時，快速動作就會如上圖。
（靜止畫面冇事）
請問係mon問題，定係顯示卡問題？

display card同mon refresh rate唔同

即係軟件問題？唔關硬件事？
點校返好？

用咩display 咩mon?

想問下有同無freesync實際差別大唔大
岩岩換左張Rx470又見LG有個mon平平地有freesunc

請等等，我晚上返家先check到

請問黃金間匯訊有冇伏
想買Mon

諗緊買ag352ucg定XB271HU好
比較想買ag352ucg但係要係AMAZON買好撚煩
仲要AOC QC差唔知會唔會有問題

21:9 vs 16:9

依個價位，冇其他執相用啦
低價位執相黎講，dell一定係最好

其他牌子例如Asus pa279q 都唔support DCI-P3同REC709

PREFER 21:9
btw啱啱見到
Price:$899.99 + $233.20 Shipping & Import Fees Deposit to Hong Kong
屌 連運費原來加埋成9000蚊
唯有買XB271HU算

依個就係我地所講既screen tearing, 將monitor 同graphics card同時限制同一個

(又hi到粒回覆制)
限制係同一個refresh rate or 開sync

幫到少少咁，但其實freesync 廢廢地

冇

渣過g sync 好多？

屌閪，買左個Samsung 曲mon 兩日都無 就裂左
好易爛

請問 ～1000有咩mon推薦 24寸

係

人為? 唔係就換啦...

人為睇保養條款

Viewsonic Vx2376-smhd

一直以為一樣

唔該！聽日去買 $1180

我既mon係 Dell U2414H
Display 係gtx660
請大神幫忙

點樣校？我唔識

lg 34uc98 定 dell u3415w ?
分別係？

有冇人係個間買過

我開左垂直同步，
但用chrome睇片仍然是tearing screen。

有冇方法解決

較固定更新率

我個 冇監視器技術。點攪

玩打ps4 pro有乜27-32吋,$3000內嘅mon?

想問下巴打們千5筆直
有咩moon推介，玩fps game多
最好可以有得整個紅點係個moon到

去到有內置準星既MOON好似無乜平貨

可以考慮1080p TN 144hz既moon

都係around~2k-2k5

但我只識XG2401

Acre gn246hl點睇
想買xg2401好多都冇
For打機 fps game多

想問下大家點睇21:9
睇戲,上網,打機 (PS4+ LOL+ Overwatch)
3000千 左右

acer 都$2000usd.. asus果部黎都HK都要2皮野走唔甩

駁電腦+打ps4
想買LG/SONY
$3000左右求推介

用開21.5吋既16:9
換返做21:9 姐係幾吋左右(寬度接近一樣)?

唔該巴打

點睇u2515h 貴過2417h幾百蚊但係有2k

底邊(寬度) 一樣嘅話, 21:9 對角得返 20.25"

最近砌咗部新機
Display card係Rx570
另外打算買PS4 pro

如果要買個mon
2k係唔係會浪費咗？
買4k又好貴
求巴打們意見

同埋睇條link
等CES 2017係咩意思？

Xb271hu 係咪可以去馬

硬件夠做又唔想等係可以去馬

有咩可以等

好似話三叔定唔知咩會出隻新
同埋Acer有隻改名XB271HU會出

34" 21:9 有咩性價比高嘅推介？LG 34UM68 對我嚟講都係太貴

最平喇喎

佢就算改名都唔會變平左

推下先

想問下 我個notebook mon爛左
又唔想去原廠整
有無邊到整得平靚正介紹下

1000黎講
係咪LG 23MP68VQ-P最抵屌？

老實講, G-SYNC 144Hz 24吋都要4千幾

27吋版本點會平比你

請問一下asus vg245h如何？

想問下dell u2417h
如果dp駁電腦, hdmi駁ps4, 部ps4 係咪要個手制插headphone 先會有聲出?

想要21寸左右既144Hz mon…24寸太大
但揾唔到 求推介

想問下19吋有冇咩推介
屋企有個mon(topcon)可以睇電影/當電腦mon用
唔知點解一插hdmi線就曚過插vga
想買多隻雙mon用 要dvi 有咩推介

啱啱訂左隻U2417H1699
希望快啲出貨

決定係amazon買ag352ucg
希望無伏

小弟諗住買部ps4黎玩
但係我成世人都係用notebook ，屋企冇moon
又唔想博電視玩，所以諗住買多個moon
睇左個懶人包
見用黎玩ps4既moon有Viewsonic 2376-smhd / LG 24mp68vq/ LG 24mp88hv呢幾款
但全部都過千銀，對重讀緊書既學生哥黎講都好貴，想問下重有冇其他平啲既moon 推介？
如果冇既話上邊三隻邊個最好？
同埋我想問個moon既底座有冇得拆同點先可以掛牆？

請問各位巴打1000樓下有冇咩24寸mon推介？ 新手買mon驚中伏

hktvmall有隻asus電腦mon VG245H

$1798
請問依隻用嚟打ps4 合唔合適？

1ms
tn
freesync
電競

睇你想要咩
同埋筆直呢

本身預$2000
但係多數$2000都只係買到2k mon,
2k好似浪費咗
定係上4K LG個隻好 $3000到？

3000樓下只可以買1080p
BenQ EW2755ZH

1500 budget 唔足夠買tn 144hz mon
雖然超budget少少，建議買acer gn246hl

OSD gaming profile比xg2401少, 顏色亦冇咁靚
算係一隻最trivial 既 144hz mon

玩ps4個陣，由於ps4 d game限制係16：9
你stretch 佢做21:9會有pixel distortion

上網單一網頁有好多空白位制，但你可以multitasking, 將個mon分割做2個畫面做唔同野

至於玩pc game，睇戲依d， 21：9簡直係至高享受

sony電腦mon收左皮好耐

lg 有27ud58

純粹係2k同1080p分別，睇你鍾意

(頭先睇錯左你係ps4 pro)

budget有限可以唔洗理ces2017 d mon
可以睇lg 27ud58

平囉

垃圾tn mon

咁難明既
個mon冇built in speaker架喎

冇d咁既mon

19吋冇
細到連1080p都冇

aoc i2379vh
冇得掛牆
一分錢一分貨。。。

唔該巴打
咁我買24寸啦

aoc i2379vh
1000樓下始終都係一分錢一分貨

或者你可以睇有冇人放二手u2414h出黎既

依排比較多野做，唔係幾得閒蒲頭，講聲sorry先

2000蚊樓下有冇24" ips mon係可以用黎做文書(30%)+玩下aaa(witcher 3, xcom 2)(30%)+睇戲(20%) 同埋ps4(20%)

追過下post 見dell u2417h 好似唔多啱做文書 咁概話係咪揀 viewsonic 2376 smhd / lg 24mp88hv 好啲

點解u2417h唔適合做文書，除左睇得耐易攰之外。

雖然易攰，但三部裡面u2417h依然係最適合做文書個部

2kmon睇片或者做文書會唔會有伏
我記得2k mon睇1080p啲pixel好似會除唔盡

多謝巴打
暫時都睇中LG27ud58
呢部用嚟做埋文書應該都無問題？
其實佢點解可以平其他4K mon咁多

咁係腦場買應該平d?

咁即係2000樓下最好選擇係u2417h? 有冇其他冇咁易睇得攰既芒 成日都要打字

ag352ucg pg348q
邊個色水好同靚啲
同埋ag352ucg多唔多問題

我見佢1ms好似幾好
個mon諗住係同時駁電腦同ps4

準備搬屋 想換新mon
近排換左好多野 所以Budget 唔多
一千左右budget 24寸 窄邊框 巴打有無推介？
電腦行緊RX470 Gaming 4GB (freesync 可有可無)
主要係打LOL CSGO BF1
遲下可能會買埋PS4 可能會用同一個moon

ag352ucg 色彩對比 比pg348q好，但有少少gamma shift
同埋因為ag352ucg係amva，input lag比pg348q大

pg348q既色彩還原度較穩定
qc比較好
但ips glow既問題依然存在

其實兩者mon都有少少問題，要睇你自己權衡

係
平過其他4k mon既原因只係因為佢係最基本既4k mon，冇太多features

有，但要多1000蚊
eizo ev2451

睇電影冇咁sharp，又唔會話矇哂既

做文書唔關事，你點都係用1440p做文書

lg 24mp68vq

144HZ就話要tn姐
60HZ就搵4-5ms既IPS mon啦

想買過32吋倒既Mon 但又想要多HDMI 係咪好撚難
見好多mon 都係得2個 HDMI 咁上下

我想問下咁嘅情況個mon係咪正常，算唔算漏光

四邊

請問下巴打
msi gtx760 平時睇戲多，會打下gta咁
$1000樓下 、24寸以內，有咩mon推薦
依加諗緊AOC I2379VH

咁樣點睇呀
你開張全黑既圖再影過啦
BTW CFG70?

打錯sorry

Sorry呀剛剛

想訂隻27UD68 點知間野話無貨, 而家得27UD69 請問各位巴打呢隻入唔入得過

就咁睇下面同右面都有輕微漏光
另外2兩邊反光睇唔清

唔該晒呀東亞吧
影得好差sorry呀

從此不能回頭

買完如果冇穿冇爛5年後可以換X27

有無144hz既IPS moon係細過25吋?
原本想買XB271HU但唔夠位放

va就有

求解答...

AOC AG241QG
有冇師兄用緊？
我GPU GTX1070

LG 22mp68vq

冇問題

謝巴打
其實兩者有咩分別

有冇巴打最近買過dell u2515h ，上網問左佢報我2199

巴打邊度出?幾錢?

腦場 53

thx

我買嗰陣56
不過都係半年前，開心使用中

9個月前54

係咪中x田?

係，嗰陣又係有幾個巴打54買完
我同返個店員講有人54買到
佢就話搵返張單開54畀我

用緊29uc好後悔唔屌隻34
依家仲有38 j出血

冇乜，69係改良版黎
個mon薄左d，腳架改左，input port改左

唔需要理佢，搵過另一個

冇乜好後悔，lg d curve mon一隻比一隻貴

岩岩試左fb問
佢一開始開我55
我話其他做緊54
佢即刻開張54既單比我

多鮫魚巴打，我想問如果上網check 到自己張卡係support 4k，正路係咪可以換得4k mon冇問題，定係唔可信？

中田開我56 屌佢老味

support同行得順係兩回事

support同行得順係兩回事
你嗰張咩卡黎？

巴打講得岩，我就係驚買左新mon得物無所用
我而家用緊geforce GTX 750ti

換過張卡先再換靚moon啦

你係condom買?

大mon爽好多

i52500k + 1070 行2k會唔會好吃力？打機keep到60fps 以上嗎
？

要換到邊個價位先夠做
定係要過隔黎post 問

唔係 點解咁問

打機high setting 未必穩定上到60fps

4K? at least 1080 先順

腦場仲有邊度有賣

如果隻29uc放返出黎有無3000呢

正價唔係3800到?

跟巴打介紹買左CF390 27",曲面超正,睇落好舒服,唔該晒多鮫巴

咁請教埋巴打知吾知依家咩價位到

巴打咁知唔知AMD R7 1700 + RX 570 4Gb
行唔行到4K?

吾你老母

你睇返570同GTX1080個價錢相差幾遠先

咁如果我唔係用黎打機,係剪片執相的話呢?
行4K有無問題?
定係慳返D錢買2K算

自

~$2000

剪片執相冇問題呀

Budget1800到,有冇咩24/27吋mon推介，玩ps4同csgo 多

問左2099

想問下24寸左右，有無MON SUPPORT HDR？
1080P/2K 左右RESOLUTION都得，THX

2k budget Freesync IPS 24-27"
係咪買Lg 24mp88hv 最好

今日買左個moon返嚟 玩玩下game就會有d位變藍色

有冇巴打幫手解答

有冇人同我一樣等緊Ag352ucg
淘寶有我就衝

amazon買

6700K+1080
想玩27" G-Sync Mon
係咪XB271HU最好

點睇AG271QG?

漏寫打咩game
Elite: Dangerous

想問下u2414h打csgo同ps4好唔好？
如果唔得既 仲有冇其他介紹下
主要想保護隻眼 近視越黎越深
1500蚊筆直

純粹想玩DUO MOON 24-27吋有咩無邊框MOON又夠平
成日見D話係無邊框既一著左MOON 大大條黑邊

運費貴到
重有咩import fee deposit唔知咩黎

運費訂金?

我都諗住買 睇過用b&s轉運好似六百幾

我都想買xb271hu
不過我1070k
144hz 2k
Pg279q又貴左d
無留意黎緊有咩新mon會出

同問

Dell s2418h (聲稱有自家hdr，應該係假hdr)

24mp88冇freesync
24mp68vq先有

clean remove gpu driver, reinstall

yes，當然好有錢可以買144hz 2k gsync hdr，但要過萬

ag271qg同xb271hu其實係睇一塊auo panel，但係gamma shift同color saturation做得麻麻

唔好，拎u2417h黎玩csgo隻眼會好攰, 建議加錢買acer gn246hl, 否則買返lg24mp68vq/24mp88hv

dell u2417h
BenQ EW2755zh

有新mon新出只會貴唔會平架喎

2000$筆直 買mon打ps4有咩推介

Dell U2715H online sales quote 到 $3399 抵唔抵玩？

又黎睇下個網

問$3300，deal or no deal

岩岩黃金有人推薦Asus Vp278H 想問下好嗎

用緊vp247h 感覺其實一般
個vividPixel我直接0左佢

我多數用黎打ps4 FIFA 2k 其實係咪用唔到佢果d質素

Samsung c24fg係咪唔抵買？

打呢d買返ips moon好過啦

準備買

睇review話插ps4 pro係可以行4k
雖然顯示都係1080p
但支援4k輸入

我想問下lg 23mp68vq同24mp68vq係咪得size上有分別？

pish
最好有gsync

有邊框同無邊框係咪都無咩分別？

用得G SYNC點會有平

咁大慨咩價位
因為遲下會換電腦枱想換個睇落舒服d既moon

垃圾一部

唔係話抵唔抵, 而係24吋16:9 曲得黎好奇怪

yes

答左你, 追一追POST
BTW, 想要Gsync 起碼預$4000起跳

GSYNC咁撚貴架咩
真係唔熟MOON D野, 我最主要都係追求真正既無邊框

s2416dg

不過係tn

係咪買lg 24mp88hv 夠用？

唔該曬巴打

謝謝巴打

題外話

如果macbook想連2個moon 1個得vga 1個hdmi+vga

係咪有adaptor 可以1開2插哂2個？

X27個spec好吸引 不過價錢就

如果你想其中一個mon作為extended mon 用既話, 唔可以, 1個output只可以入1個input

如果你想2個mon同時顯示同一個畫面既話, 用vga splitter

今朝差啲禁左m340clz

如果唔洗GSYNC淨係要24吋UP 靚仔MOON有冇

唔係太明，我係想兩個都做extended mon

係咪用呢舊野就可以做到？

轉運個價都可以接受
不過咁貴個MON我唔敢搏轉運

已經答左你, 拉上少少睇啦

你部mac得一個output就只可以整一個mon做extend
你用呢舊野最多都係做到兩個外置mon都係同一個畫面

係第幾版SOR

唔係...........
依件野淨係俾左唔同port頭你, 你mini-dp out, 只可以揀hdmi/VGA in, 最終只可以輸出一個畫面

我諗, 我都唔係講得好差姐, macbook 1個mini-dp output port只可以輸出俾1部機做extended mon用, 唔可以同時輸出俾2部機做2個extended mon

除非你個2個mon都係用黎顯示同一個畫面, 姐係類似豐澤所有電視mon都係出緊同一段demo 片 << 同一個畫面

明白哂 thank you

明白了，唔該哂 好詳盡！

即係無方法extend 2個moon

隻u2417h啲做工真係嘛嘛地
mon同邊位條la
不過好在平時開緊mon唔係好覺
另外啲邊邊同角位都睇得出有瑕疵

dell d qc做得越黎越差
但以價位黎講，佢依然都係立係不敗之地

btw巴打你講果隻u2417h 再對上27吋既話係咪已經S2718H?

Lg24mp88hv同lg24mp68vq
實際有咩分別 睇唔明d專有名詞

除左啲細微位都幾滿意
雖然我對mon無乜研究 睇唔出佢色係咪特別靚
但個架可以好自由調效,窄邊同埋邊位有2個USB Port我都幾鐘意
多謝巴打介紹

如果我一個mon同時用電腦同PS4,
到時可唔可以玩緊ps4，但係繼續用電腦播歌咁？
或者整直播上YouTube, 即係電腦係咪都可以一路無畫面輸出咁run緊？
謝解答

sure

u2715h

後者有freesync

香港好似得LG23MP68VQ?

仲有一個問題想問下

我用Vga轉hdmi adaptor 連mon 但輸出果時黑屏無畫面出 究竟係點線問題定係唔支援？

個mon我用MacBook minidp adaptor時輸出係用到

魚巴 我想問呢2隻同viewsonic vx2376 smhd比
係邊隻會好啲？

係喎，sor，記錯size

lg好d
viewsonic 隻mon既input lag大少少

你由邊度output signal?

我插PS4

Dell s2418h 可以開偽4K同偽hdr,對於24"同呢個價錢都算唔錯

3間轉晒新型號UC99，賣返98個價

但今年有冇新34 curve mon好過呢部？

想請教 各位巴絲 Notebook 爆左Mon 原廠整覺得貴 有無d有信譽既鋪頭 介紹 去 換番個新Mon

同s2318h 差成千 所以我最後買左s2318h

ag352ucg香港會唔會有？

想問下u2715h同u2717d有咩分別？
係咪後者個框再窄dd

s2418h $1999算係咁啦

各位巴打
如果想要29" 21:9 Moon 有冇推介?
最好有Display-port / DVI小弟唔用HDMI的

u2717d如果個框係再窄d就買
次次見親d所謂無邊框開完moon 大撚大條黑邊

有隻同lv dell u3417w

點知

後者新型號，裝嵌技術唔同左，邊薄左，port唔同左

冇記錯只有一款29um59
不過部機得兩個hdmi冇其他port

好衰 明明DVI咁好

點解睇dell 官網話u1717d 停左產既

最近睇中左s2718d
但係原來隻mon係鏡面黎
其實鏡面用落會唔會好大問??
因為本身電腦個mon平時日頭都會照到少少防光 有昡光

另外想問一問 2k mon 其實睇1k片
係咪真係會因為upscale問題而變朦?
定其實會唔係好覺?

唔該

四邊隱約有dd黑影係咪正常
因為邊框

唔同角度睇會有分別
呢d叫漏光

明白
thanks巴打

竟然

我都唔知點解
前兩個月就停左，跟手賣返舊model

其實，鏡面未必完全反光，霧面都未必防反光，要睇panel，其實最好落場睇睇，睇下接唔接受到。

淨係冇咁sharp，唔會去到矇咁嚴重

少少正常，panel同背板裝嵌位要預留少少gap

漏光係指成塊panel某個區域曝光好緊要

唔該

Dell 既model 黃金有無display?
Thanks

高登同新高登中間條樓梯上去，成間鋪都係dell d demo

感激👍🏻

6bits+frc vs 8bits 其實係咪只要panel靚都唔會太大分別？

你可以咁講

想買24吋窄邊mon玩switch

巴打有無推薦

頭post link咪有list

間野執左啦
新高登俾人收返做戲院呀

琴日先買完

黃金睇moon, 間間都推aoc 既TN 4k

賣唔出

好彩有多交魚巴打係度正視聽

可能有暗病

如果我想用4K mon (lg27ud58) 玩PS4 pro
PS4 pro係用hdmi 2.0 唔係用display port
咁會唔會4k但係得30fps咁？

唔明
你係咪想講係ps4 pro用hdmi2.0 out落去個mon度會唔會少左fps？

唔會，因為hdmi 2.0既bandwidth可以行到4k@60hz

係啊 thx巴打
因為我睇asus PB279Q spec
佢話用HDMI 2.0就最高4K 30hz
我驚LG27ud58都係咁

無嘢啦 原來佢係話HDMI先得30hz
自膠

呢家有咩中間位HDR MON?

得dell s2418h

Dell d 假HDR mon

e.g. S2418H

想問巴打22" 有無推介
見個網由24" 開始
主要 文書 睇戲 比較想要靚色

請問除左3c仲有無其他鋪頭幫襯得過?

好耐無入腦場，都死左幾多細鋪下。

Nixeus 出佐隻新mon 1440p 27" 144hz freesync 30-144
好似賣450USD

唔知遲下香港會唔會有

link:

lg 22mp68vq
viewsonic 2376 smhd

訂了 pixel lottery

唔好諗太多，香港代理唔會入

避嫌唔答sorry

m340clz 窮jj唔好笑我

Samsung CF791 Freesync Ghosting 問題係咪firmware可以解決？上網睇BenQ有出firmware fix

另外呢個係freesync mon本身問題（即好似ips漏光咁）,定關三星VA panel夾freesync 先會出現？

freesync本身都會出現, CF791 tune得唔好, 加重左個問題

諗住去腦場買mon
腦場係咪有d鋪可以check左先比錢?
包0光0死點係咪姐係指check mon果陣發現一點或以上光點/死點可以換, 定係指保養期內出現一點或以上光點/死點可以免費保養?
另外保養係咪通常得一年?有冇得加錢延長個保養佢?
唔該晒

如果玩雙moon, 兩個moon唔同refresh rate係咪會出事

即場試，發現有光點死點，即場換

唔會

係amazon買左ag352ucg 用b&s運
希望平平安安

如果打ps4 pro/LOL/overwatch同睇下戲，有無咩27吋或者以上既moon推介？

咁真HDR呢

唔就得講要4K,HDR

S2418h

S2718h ,s2718d

市面上得假hdr既dell揀 係得呢三部

32ud99

多鮫魚巴打 有無d千零蚊左右
24' 打overwatch csgo多

另外問一問 防藍光. 係腦場成日見有賣防藍光 夜晚用係咪比較好？ 唔該

s2418h幾好啊

Freesync究竟有冇用？
換咗個144hz moon support，考慮緊上A卡定N卡

你個MOON都要有SYNC先得架喎

宜家D鋪頭係咪仲可以試完先比錢
比左先試怕唔怕

就係換咗xg2401

咁個MOON有FREESYNC梗係買A卡

新手，其實藍光係咪對眼會好d?
仲用緊lenovo原廠，對眼近視加深勁快，就黎盲
係既話巴打有冇推介?

Google吓咩係藍光先啦

今日出左27ud69

搵左，低藍光先至好?

你唔好問住先啦

唔認識唔好意思

你google藍光第一個網已經大約知

有冇機會出25" 144hz mon??

用24唔得咩

之前買左兩個25" 想換一個25" 144hz 對稱少少好睇d

240HZ咪有囉

想買2個24"FHD mon 1個打機1個睇片 要有FreeSync
XG2401+S2418H budget:$5000買2個
咁樣買係咪最好?

今日出左xb271hu

請問如果睇戲多
係咪買VA mon 會好過 ips mon?
對色準 對比度要求較高

都會打機 但唔洗話好介意ms值

小弟想買27吋的 (1080P)
搵左好多隻都唔岩
岩既色準又唔高
所以諗緊買samsung 呢隻curve mon

我又唔太介意佢個價錢
最緊要質素

唔該哂

補充一問：VA panel有冇廣視角個效果? 會唔會係邊位睇有變色既問題?

另外IPS 而又係1080p既就睇中呢隻

諗緊買邊隻好，錢唔係最大考慮
最care睇片顏色同質素 唔該哂

岩岩追左po，打機比較護眼是咪呢3隻最好?
acer gn246hl, lg24mp68vq/24mp88hv
Budget$2000左右

係香港 邊度可以買到acer xb241h

香港無入XB24，好似係

想問下用電視黎做電腦mon得唔得？

會唔會refresh rate 跟唔切電腦

response time 好長

唔知有冇WOW, 原本Dell U2417h已經停左產

但U2414H 就繼續賣緊

巴打係咪即係唔建議呀

錢唔係最大考慮就Samsung cf591
雖然色域廣，不過有少少味精

係廣視角黎，同ips一樣

肯定唔係Acer gn246hl

揀lg 24mp88hv or viewsonic 2376 smhd

做乜鬼d新 model停哂

估全部加偽hdr 來加價

新手一問
點睇個moon有冇freesync?

lg 34ug79c 點睇 主要玩fps game 見到佢144Hz

D味精應該可以係setting到disable左佢？

另外其實所謂IPS色較VA準，係因為色域定色深？
定其他原因？

我見philips 246e7qdab平3百幾
Sales話質素仲好d 巴打點睇

CF791 無悔
me

my friend

有錢
我買左m340clz only

巴打你日常用（非打機）感覺如何？
雙曲又屌唔屌able?

你問我定上面
我訂左未到

知就答下，如果唔差就送左似加啲moon比FD屌下曲月

有冇人係Mac mini 駁4k moon
會唔會lag

張枱夠位 MOON會用幾年就諗住一野升到34"
本身習慣2MOON 無左條邊爽D

好唔好用我真係答唔到 但用得耐都會習慣我相信

我都成日用黎文書/睇片，曲月感覺無直月咁易習慣

睇戲打機定溫書都咁正
一邊word另外開多兩份pdf黎睇都仲得
100hz smooth
不過用黎打機你張卡要夠勁
我980ti開1440p 畫質中高 只用2x 抗狗牙
多數得4x - 5x fps
csgo 1440p 都有200幾fps
人地講果 d 問題我唔覺眼就當冇事啦
轉左980ti 因為fury根本唔夠用

34" 會好D
我試過去睇34" MOON睇左半個鐘

好想試下雙飛曲月 打高達

仆街在硬件支援2K 4K又點，要搵高resolution既電影 動畫又無乜
唔Full screen睇覺得好銀眼

我都等緊隻ag352ucg運落黎 好撚期待
不過起碼要成個星期先到

所以我都無諗住升2K
而家1080p太普及，YouTube 果d 9成片都仲係FHD
要4K普及我諗起碼要4，5年

巴打買左c27fg70未

本身諗住買 不過貴3000 都係M340CLZ

你仲記得我
星期三考完試即刻狗衝去買

諗住問下中田/邪都做緊咩價
如果過4000就淘寶算

我本身都諗住買C27FG70 不過諗諗下想要21:9走左去淘34uc79g
最後唔小心自己整爆左個mon

整爆

Sosad
有無諗住買過部？

BTW淘寶係咪有信用卡就得？
早兩日開左acc旦唔知佢個付款系統要點搞

前日amazon買左ag352ucg了 等緊運落黎

有信用卡就得 跟住佢教學應該好易搞

想問下c24fg70fq同c27fg70fq係唔係淨係24同27吋既分別
同埋想問如果想係amazon買mon要點運黎香港

其實咁買有死點光點漏光係咪無得搞？
我見大陸係好過香港d濕尻腦場
人地有七日退款
但有問題要退/換既會唔會好麻煩？

係 之前係到貼過爆mon圖

咁我唔知了 我個時淘34uc79g完美屏黎

原來係你
舊既唔去 新既唔黎
1080p 變 1440p

希望我都抽得中隻完美屏

有得叫佢check左先

1.係
2.佢應該有選項比你填運去邊&運費幾多
利伸未用過amazon

多謝提醒

我都當升級算
本身想買pg348q 不過見ag352ucg平3000左右又差唔多級數就買左 爆左既mon當補個差價算
不過前提係個mon平安運到落黎

好簡單
1.有信用卡
2.搵間心水轉運公司 (e.g. buyandship我用開)
佢應該會有教學 跟住做就好簡單

補充直運mon通常好貴 所以建議用轉運

敗家之眼 實物係真係好靚

請問呢隻 啞面定鏡面黎?
小弟想買CF591 唔知係咩面呢

ag352ucg下面都識變色 同埋覺得個框靚仔啲

好似後面都識變色

有冇人買過CURVE MON有得試?

熄左mon睇唔到清楚的自己係咪就叫啞面?

Yes

Philips 新出左堆"超廣闊色域",除左鮮色D 有無其他好壞處要知?

34吋真係幾正
如果唔係要放多個23玩ps4同主機張枱唔夠位 我都揀34 最後買隻27算

VA mon黎
而且有機會係鏡面

想問下雙mon可唔可以set兩隻mon唔同解像度？我有一隻27吋2k mon同一隻23 吋1080p mon，如果我行雙mon的話隻2k mon係咪只可以行1080p行唔到2k？唔該晒

可以唔同

求救，隻2k mon停留左係買mon檢查有冇死點個嗰模式到，已經跟住本使用手冊講㩒實下制五秒都冇反應，試過一次見到入bios個畫面一兩秒，之後又跳翻過去，有冇人知可以點做 隻mon係viewsonic嘅vp2770 led

想問下acer GN246HL 呢隻mon, 有144hz, 但得hdmi, VDI, 係咪出唔到144hz?

笑左

係咪得S2418H有偽4K S2318H同S2718H有冇架

除上面之外, 仲想問我買左LG 34UC99, 但一開一熄D視窗會錯左resolution, e.g. 有隻game我用1280x720, 熄mon再開之後變左形, 其他程式視窗又會走埋一齊係左上角

我係用display port, 呢個情況係正常定點?

s2418h 邊度買會平d ?

想買lg 27UD68
喺amazon jp買 個total咁樣嘅?
Order Summary
Items: ￥ 50,317
Shipping & Handling: ￥ 3,250
Import Fees Deposit ￥ 10,178
Order Total: ￥ 63,745

個1萬羊咩嚟

做咩唔用埋34 打ps4

我買pg348q 有開兩部試

有冇巴打用過用緊呢類MON肩, 係淘寶見到2百幾

巴打你好
小弟用緊R5 1600 + rx570
有無可能打機用2k mon都 keep到60fps?
請問有無2000蚊樓下既2k mon推介

會唔會有現貨多
因為我買個時得返1隻, 跟住個sales講一堆藉口話冇得試, 好彩返到去冇問題
有冇咩技巧可以叫到佢試?

唔撚買

巴打想問下 i56500+Rx480 8Gb
主要打機玩下CSGO同睇下youtube
24吋左右 2000樓下
係咪平啲就Acre gn246hl 貴啲就加錢Xg2401?

各位巴打，有冇19"-22"而又同U2417H（唔一定dell其他牌子都得）咁上下級數既？

定話mon同手機一樣細mon就要低spec？

你話咁唔買咪大鳩佢

你應該set左default 係 demo mode
關左個default demo佢

有dvi 就自然出到144hz。。

隻mon都唔係4k， 1080p only

正常，先裝左screen driver睇下有冇改善

dell網上sales

咪寫住係入口稅

睇你打咩機姐

lg 22mp68vq

即場屌佢，轉身走人，最憎依d仆街

巴打住邊
要咁多入口稅

之前係黃金買1999

香港都會有呢個option

如果無收會退返 好似係

本身用緊個24" 想買多個MON打直用, 因為空間問題只能打直
想問有冇比較推薦既size同比例for打直用, 例如19:9 係咪會太窄? 24" 會唔會太高?

今日去左高登買 都係呢個價

各位巴打hktv mall 呢隻hp好似好抵咁，上網又揾唔到評價，你地推唔推薦用？

rubbish, input lag太高, 要靠overdrive黎推, 有一定ghosting問題

咁我又未聽過有19:9 既MON 出現喎

至於太唔太高, 你度返櫃既高度, 對比部機既高度, 好過上黎問啦

Z35 中央田 做緊5399

16:9... 打錯

打死都唔好買

垃圾

望埋電腦個邊 唔洗轉黎轉去

我預左所以由佢比左先 好彩最後冇問題

Thx 巴打,咁我再睇下其他啦

有冇方法可以分HDMI線 邊D係1.4 邊D係 2.0?

想衝u2515h
不過notebook得vga同hdmi 用hdmi出唔出到2k 60fps??

有冇人試過PG348Q
正唔正

35" 1080P + GHOSTING

z. 巴打 好似用緊

Hi

買左 我用sp4 minidp出到2k

買左幾錢
即係又要買轉插？

PUBG緊

上年六月出果陣買
宜家用左差唔多一年 無後悔過
前題你要推依個MOON你部機要有返咁上下投資
不過IPS關係你如果駁PS4打機啲畫面有黑位一pat野好難睇無得救，電腦打機畫面就無野

佢有個OD MODE 開左extreme 畫面就smooth 好順但我朋友都用依個moon佢話有鬼影，但我自己唔係好覺

不過打算等PG27UQ, 睇情況想換

我都想換
部電腦你就同我放心啦
但係張枱太細
放得落個MON放唔到對LS50
要掛牆又要拆左個置物架留兩個窿係到
人生真係令人惆悵

依個mon 成11kg 重， 掛牆掛台買mount 唔好買cheap野

官方報價2099 如果你nb個接口係hdmi1.4應該可以 我自己就用緊佢個minidp to dp 線

屌唔好引我買住啦等出左新野先
呢排買左好多無謂野
下個月又諗住靜靜雞換左張凳佢
再換埋個我娘親都睇得出係貴野既mon就又嘈我亂fing錢
到時就真係激死母親搵山拜
等我諗個辦法整壞個mon欺騙到我母后先

有冇4k 27吋推介 budget 8K 內都ok 唔要gaming moon
macOS 唔怕4k d 字太細

我果陣都同老母講個mon 公司抽獎抽返黎

介紹支臂比你M8

大大力 ，成個人都吊得起

換咩櫈呀

M8咩玩法？鑲台？

Yes, 就咁夾 下面扭螺絲夾實

想用黎鑲床頭整部大電視

多謝介紹 咁我就煩少樣野
不過抽獎應該抆水啦 我做緊呢d公司仔話有獎抽我呀婆都唔信啦
應該都係等下年n記出左hbm2 display card果陣成部機換哂佢 再睇下中毒程度先合埋對眼唔理咁多換埋pg27uq一次過毒發身亡
btw我諗住換張embody
夠低調應該過到關

屌好唔想製造電子垃圾

我用緊r5 1600+gtx1080打機2560x1080好多game都上到過百 3440x1440就多數60-100到

想問下144hz, 1440p, 27吋, 唔要tn panel

係咪acer predator xb271hu 係最好既選擇

M8幾錢係邊到買

啲字會唔會好細 同埋睇1080p會唔會濛好多呀

s2418h 同u2417h
有乜大分别？
邊個抵玩啲

佢原價amazon 399USD..

我之前係肥花搵到人賣 m8 1000蚊 m6 600蚊

研究左一日都係唔知集運點玩
我係淘寶訂左貨之後搵間集運送落黎？
咁我點叫賣家送去集運公司？

仲有有無集運公司推介？

你去一間集運公司個webpage
佢有教你點入淘寶個address
個address 係集運個倉 咁賣家收到你order就寄去你填既集運address
你再上集運個網入返運單編號認領件貨 想check out就check out

Win 10有支持 可以較大d字
睇1080就還好 打ps4我都接受到 不過個支架真係好大份 如果要1080p u2417h都正 我都1516左好耐

cfg70 幾時出flat版

宜家仲有無
正價買唔起喎

我張枱個尾有塊版突出黎 係咪夾唔到

張櫈

我就係1516緊呢兩部

咁點解最後揀2515？

你話台底有舊野突出黎？ 咁有啲危

正價我都唔買啦

咁用stand 算

買pg258q好定pg248q好?
差1k-1.5k可以上240hz

買24，再自己用nvidia OC佢到 200

LG 27UD58用左幾個月有死點, 都幾礙眼, 可以點

你張台有係個窿 果啲窿可以上mount

有個標準走電線啲lone

果個窿可以上mount 的，用第二種mount

我張embody之前送貨黎都係同老豆講買左二千幾

岩岩24吋淘寶有喇

屌，又搞到我唔知等唔等27吋版好

認真?

巴打想問下 hktvmall
買 XG2401 有無伏
見做緊$1999

等如巴解答

隻mon無伏 個價都無伏
其他就唔知了

打少左個0姐 無心之失
好似係

香港有import tax咩

香港應該唔駛收喎
即係佢之後會比返我?

我自己買其他野果陣如果填埋香港地址係未試過出呢個import fee就算1千羊又好10萬羊又好
寄日本區外仲會自動幫你扣埋日本消費稅tim

咁我上網睇S2418H 用HDMI 2.0 就開到偽4K
咁我用緊佢附送果條HDMI線
淨係開到1080

姐係條HDMI線唔係2.0?
係咪要開AMD果個虛擬超級解析度先開到4K?
定用HDMI 2.0線就可以係顯示設定度直接開4K?

XG2401 邊到買好

1600+580 玩大作
行1080定1440好 後者會唔會有啲炆？

有睇首頁 lg 24mp66 嗰隻最好？
Dell 2417H 就冇freesync

如果想要freesync 24-27" 有冇推薦？

唔該哂

16比9的話2k應該都差小小 上到1070/980ti個level會穩陣d

咁用
580 freesync + lg 24mp68
1060 6gb + dell 2417H

邊個好啲？

請問Dell U2515H屌唔屌得過? 咩用途都有(CSGO/睇戲/文書...)

睇中以下三隻...唔知值唔值俾多$4000買隻XB271HU
Dell U2417H
Dell U2515H
Acer XB271HU

打CSGO一定要買XB271HU

要睇硬件推唔推得郁架

Ev2450 定2451好
頭都爆埋

多謝巴打們意見...我最後上Dell官網落左U2515H

其實我用緊6700K + GTX1080....
但枱太細,完全放唔落27吋

BTW好似有24既

明明個SPEC fit哂用XB271HU

YES。so sad

關於mon
想要大約22-24
希望有內置喇叭，質素唔使太高
因為一般都帶耳機
所以希望mon有音訊插頭，可以直插耳機，同有usb插頭
因為部主機擺腳下，唔方便拉耳機去插，同插usb
又唔想另外買喇叭擺檯頭，無位同太亂

有無高手可以推介下
大約1-2k

點解你地會話依隻係4k？依隻唔係1080p黎架咩？
定係我搞錯左

咁睇啦，我覺得唔好用個mon黎就張卡/用張卡黎就隻mon

580性能好過1060 5-6%左右, 如果買580可以試下dell新個部偽hdr s2418h，有埋freesync

點解唔買新model
個升降架正

要headphone jack唔難，要係1-2k budget內搵usb port先煩

你部機spec夠高，重度玩fps，先會推得郁pg258q，否則落返248

thx巴打

USB買HUB好過

180hz 或以上 求介紹 玩開fps game

個官網話用hdmi2.0 開到4k
聽日去買條2.0a 線試下

去左偽HDR MODE先

不要再說了
J左咁耐到真係度位先知唔夠位買27吋

鮫魚巴,咁aoc隻AG241QG點睇?
啱啱落去中_田佢介紹我呢隻2K 165hz mon
同pg248q比貴6百幾,點睇呢隻aoc mon?
我個spec: i7 6700,gtx 1070,16gb ram,650w牛

個sales伏9你
PG248Q QC >>>> AG241QG
前者散熱比較好+底座可以旋轉+OSD gaming functions 比較多(Asus做開gaming monitor)
本來1080p上到144hz既game, 如果用AG241QG 2K 黎行就上唔到144hz, 所以結論係買AOC個隻係廢既

嘩屌，好撚在無理佢
咁一於牙石mon啦，thx 巴打

我之前睇過其他post 1000蚊budget有
LG 22mp68vq同philips 224e5qhab
我想問兩種有乜野分別同點揀？
我知到1000唔洗咁揀擇
但係想用到兩三年以上
如果之前講過就唔好意思請講多次

見到hkepc 有人水人買z35

LG有freesync有黑平衡

Philips依幾年CS差左，唔推薦

可能問得1999, 我盡量組織好D

想問下市面上既21:9 MON, 有冇得分開左右2個MON, 但連落同一部電腦用同一個WINDOWS, 做到DUAL MON既效果? 因為有時都會開直播 分開2個MON易控制D

真係1999

簡單D講 想用21:9分開左右邊做到dual mon效果,有冇可能

姐係開game full screen果陣得用半邊mon咁?

應該係想問用一個21:9 斬一半咁用扮屌MOON?

lg好似有啲mon本身內置咗呢個功能(好似係 )

冇錯就係想咁

買mon 1000-2000budget有咩好介紹
平時打機多
搵左陣睇啱3隻
dell u2417h
dell s2418h
lg 24mp88

個兩部dell其實有咩分別 第二隻貴幾舊
lg個mon我見佢有black stabiliser
唔洗驚ips mon睇唔到黑位

呢個價位有冇va mon推薦
始終驚ips mon睇戲個陣
個場景黑d ips mon漏光黑位變一pat
睇都睇得唔爽

3000蚊 144Hz mon
BenQ XL2430
Asus MG248Q
諗咗好耐，benq 定asus 好
依家用緊asus MX239Q諗住雙mon

Btw:gtx1080 所以fs 無用

比多8舊一齊買pg248q

但係正好多？

睇片都係唔得 之後自己研究左 原來要關左WIN10入面果個HDR 先開到DELL 既HDR+4K
我仲以為線既問題

畫面真係出到4k

冇開amd vsr 4k 會冇左freesync

想買u2417h
去邊到買好？？

巴打 唔好意思
想再問有無話去邊買好
或者唔好去邊買？
定係就咁去腦場睇啱就買？
想買但係唔係好識 唔想比人水

偽4k, 都係1080p, 但望落似4k(清過1080 mode）

其實21：9唔適合做streaming,
第一，resolution 問題，印象中twitch個d只係support 16：9
第二，所需既bandwidth大左，stream個陣有機會lag下lag下

依排冇乜va mon好

Viewsonic XG2401

落腦場睇下仲有冇存貨淨

其實黎黎去走都係個幾間
compumark d sales好臭串
正都就一般般，不過sales成日水9人
centralfield雖然都差唔多，但叫做服務好d，唔洗俾錢買難受

好
最後想問下有無啲咩一定要check下
保障下自去己
太多問題真係唔好意思

最後都係衝左u2417h $1680

I56500 +Rx480 公版
打csgo 多 2K 左右或樓下
係咪XG2401>acre gn246hl>aoc g2460?

光點死點，有冇漏光，有冇陰陽mon
問清楚包0光0死先買

xg2401≥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>others

r5 1600 + rx570
有時打fps game 多數睇片

想買27" budget大約2500 跪求推介

LG 27mp68hm
Samsung CF591

唔該晒多鮫魚巴打 咁benq EW2755ZH 係咪無咁好?

另外見到有一隻 AOC 27" C2789FH8 Curve LED Monitor
好似都幾好

21:9求推介

有個Dell P2715Q mon, 想流暢睇4K影片
Display card用Rx570夠唔夠？

利申：唔打機，cpu用AMD R5 1600

播4K片硬件要求好低

明白，咁我唔煩惱，出張Rx570啦，多謝解答

Aoc啲mon其實好唔好
我見佢有啲mon都好似幾平下咁

第一頁咪有，你唔講價錢個個都答你pg348q

ew2755唔係唔好
只係市面上已經冇乜+有更好既選擇

aoc係oem黎，你講既c2789fh8 其實姐係Samsung 隻cf591

想平d揀aoc，想qc好少少揀samsunh

睇mon，唔可以一概而論，不過qc麻麻依一點係真

Philips or Samsung

其實陰陽mon係會幾明顯？
定點都會有少少？

有冇巴打試過超頻
例如將144hz 超上180hz/240hz?
有冇可能做到
同埋咁做壽命大約會縮幾多

唔該晒巴打 samsung我見仲有cf 391 cf390
係咪全部都差唔多?

唔該晒巴打

買左smhd-2376，呢個價真係好抵玩

180hz 同240hz 會唔會太大分別 打算買牙石

用緊viewsonic 嘅vp2770 led,用hdmi連ps4隻mon冇聲出，check過冇mute左隻mon同已經開到最大聲都冇聲，有冇啲咩解決方法，唔該晒

手掣?

最後買咗XG2401

個mon如何
正？

開心使用中

想問下巴打我張display card 係 rx480
用緊 XG2401 DP 駁
我想問係咪用唔到 freesync?
因為我係display card setting 嗰到見到寫住AMD FreeSync不支援

睇到
唔該巴打先，但想問問點解同樣34吋，但有2580 x 1080/3440 x 1440之分

有咩24吋2k mon 好? 頂盡25吋 見條link入面無

budget 大約2k頭

想買2k mon但空間限制

大解像度 清啲 大食啲

34 黎講1080p 會蒙

24"144hz moon係咪XG2401係最佳選擇?
有冇D平少少既介紹下

自 原來要係mon 到開咗先

你買埋我果份 利申用緊34uc98

27吋moon拎黎打機會唔會太大

2417 同xps真係天生一對

唔會 大把人34"
不過1080p 27"已經夠大 唔好再大

驚坐得太近個MOON會望唔晒

唔好意思 又麻煩多鮫魚巴打解答

空間只有 闊76cm 高49cm
平時睇片多 玩下diablo
想要睇得耐唔攰
24-27吋

如果budget 2000左右 請問有無推介?
(我見市面27" mon size都差好遠 我怕擺唔落)

21:9係打機電影多？

咁主要睇美日劇av呢d
係咪用21:9機會唔大

曲面好唔好j

推一推

終於

歡迎來到1440p 21:9地獄
一齊等vega

希望有張1070級數及價錢
太貴就算了 用580

咁啱我個ag352ucg都聽日送到 一齊happy
不過要比成千蚊運費
btw580夠推咩 我用緊1070都驚唔夠推

無咩玩大作 我都唔知夠唔夠

想問問"CompuMark System"(深水涉褔華街146-152號高登電腦中心1樓,54-56號)算唔算高登價錢最低同最有保障嘅商店？見好多model都係佢最平。見到好多師兄都話佢售貨員態度差。

另外，我打算買AOC U3477PQU: 21:9 34" 1440p 60Hz

各位巴打點睇？

一炮過買張勁架啦
買張無咁勁既到時又心郁郁換過張新既盞晒錢

有錢再講

用緊34um88 六千蚊貨仔冇野好挑剔

BENQ RL2755HM for ps4同駁macbook 睇戲係咪抵玩

香港抵玩好多，台灣仲賣緊29999

請問LG 23MP68VQ 有咩評價?
因為我見多鮫魚巴打個網推薦咗24MP68VQ，
想問兩差差得遠唔遠?

從唔同角度睇落去, 如果隻MON 有2個area明顯色深唔同就係陰陽mon, 通常好少出現, 但都係睇埋啦

PG248Q 咪超到上200HZ, 不過最好唔好咁做...
壽命答唔到你
但會容易D出現screen tearing

前兩頁先講完, compumark 係成個高登裡面我見過sales最西既一間鋪

隻AOC 有D廢, ultrawide 2k 仲用緊6bit + frc , gaming function又唔多, ultrawide 得黎又冇screen split
同樣價錢有更好既選擇
e.g. LG 34UC98

垃圾低階TN monitor

冇理由買佢

Better choice
e.g. BenQ EW2755ZH, Samsung CF591

其實我想寫23MP68VQ, 一直未得閒改返... 等陣改

想問下有無巴打試過張個moon 長期水平咁放
事關我果張係變形床，升高張床就變書枱，放部陳年benq 21”mon 只係啱啱好，如果想換部大啲嘅芒就要裝床底(升高時會變番垂直)，但咁放會唔會有問題
其實牆身夠位裝40”電視，之前裝修整埋插蘇同TV OUTLET，但如果電視唔夠薄/個架太厚我升降床時就會撞到(得85mm)，想問下有無咩好建議

補充：書枱同床底高度為420mm，但張書枱唔會成日升高，因為張床褥好重
個芒主要用嚟打switch，而家係廳駁40”電視打緊都幾爽，但如果有fd 上嚟嘅話始終想係番房打，因為兩老早起身過我，所以佢地瞓廳起身唔會嘈到我

[member] 魚巴，benq ew2770qz ips mon 2k ，煩緊買佢定ew2775zh, va mon 鮮色好多，不過無2k。。。[\member]

依隻啱啱新出, 除左個智能控光之外其實冇乜特別, 個控溫系統基本上要長關, 正常用MON 唔會想將個色溫變黎變去

如果要IPS, 我會選擇 Dell U2715H, 要佢個底座多過要依隻, 惟一考慮BenQ EW2770QZ既原因可能係唔想另外買個喇叭

魚巴
想問下144hz 1ms 24"mon係咪xg2401最推介？
有冇其他選擇

樓主有無咩建議

呢兩個4ms ps4打機會唔會有問題 我打開fifa架咋

求指點
Dell u3415w 同 LG lg 34uc98 會有咩分別呢
主要執相﹑Graphics﹑剪片 & 睇戲

另外想問下mon臂架有無推薦
想dual mon夾係檯面
以上其中一個34 + 而家有個Dell 24轉打直

[url]
[/url]
呢個抵唔抵買?

咩MON ?

感謝你

其實, 27吋1080p既缺點係因為PPI下降所以開始有顆粒感, 建議你拎把軟尺出黎, 度一度你部電腦同你個人坐直既距離, 如果距離 ~= 80cm 至 100cm , 個D顆粒感其實係睇唔到架

所以, 只要距離夠, 打機睇戲依然都會好sharp

其實我想像唔到個問題係咩, 所以答唔到你sorry

唔明咩叫水平放, 姐係MON面向下? 有冇概念圖?

其實4ms 冇影響, 詳細睇第一頁個網既螢幕知識 --> Response time & Input Lag個版

Uh oh.
The page you were looking for could not be found.

Contact us at Massdrop Support if you want us to look for it.

不過PG258Q 其實有D 冗餘, 你肯定你硬件推到過 240hz, 加上真係想有職業選手用既MON既refresh rate 先好買, 否則一般遊戲FPS 都係買返144Hz 算

BenQ GL2460HM點睇 住得遠出唔到黃金諗住平平屋樓下買算
小打機 睇下高清戲

見佢最平都係$569.99美金
咁都係買番X27算

冇改善, 不過我無意中發現有個方法可以令佢唔變
.
.
.
.
就係將會變型既視窗最小化縮入Windows bar就可解決, 已試chrome同game都得 算係冇辦法之中既辦法

但我想了解下咩原因會咁? 係咪21:9都會咁?

係呀mon 面向下
藍色係床，紅色係moon，個mon 裝床底，開床時個mon 面向下，用枱時個mon 垂直番

巴打睇完你個網想買LG 27UD69
但係見到27UD58 平好多又好似冇乜分別咁
唔知點揀好 可唔可以俾下意見

垃圾mon

XG2700-4K 買唔買得過??

其實係大部份dp都會出現咁既情況
死症黎，因為佢個auto - detect function會自動係開mon個下tune好個resolution (無論你set左d咩都好)

有個治標不治本既方法 --- 用restore Windows

姐係用條繩mount住個mon?
都係唔明個mon點樣反地心吸力啜住係床底

最大既分別係條邊薄左，隻mon support hdcp2.2 ，同埋比58多左塊內置dac

以上所有野都冇需要既其實可以買返58

其實主要分別係34uc98賣點係support thunderbolt 2，多左對喇叭，gaming functions比較多
純設計執相睇戲就u3415w已經足夠，但依個model既裝嵌技術有問題，導致ips glow比較嚴重，所以最好都係揀返u3417w (都唔知香港幾時有。。。)

電腦mon 無好似電視機啲架
個mon 唔會太重吧？我床底應該夠力mount

唔好意思 又麻煩多鮫魚巴打解答

電腦用 睇片多 玩下diablo
睇得耐唔攰 (防藍光+flicker free?)
24-27吋

如果budget 2000左右 請問有無推介?
係咪揀va mon比較好? 唔該晒

唔該曬樓主

啱啱發現咗問題
舊mon 得hdmi 同vga port
但新144hz mon 用dp
咁一dp 一hdmi 可唔可以行雙mon

呢樣真
CF591快樂使用中

有冇人係淘寶買過moon

想問下 Lenovo Y27g
27寸,144hz, GSync, 1080p, VA panel, 4ms
2千蚊抵入？

伏

煩膠再問
見有d地方賣34uc99 同34uc98又有咩分別
睇完LG官網個比較都唔係幾明

佢賣$4000 就唔抵

$2000 拎到款G-sync其實可以諗下, 除左伏左D之外

哇, 答你唔到喎, 個mon咁放有D危險

防藍光只係gimmick
flicker free先係重點

BenQ EW2755ZH 比較適合你

Of coz

好多人... e.g. 悠二係淘寶買過 29um68

99新model, 多左thunderbolt 同OSD functions 改善左咋

24吋 144hz mon係咪xg2401首選
有冇其他選擇

唔該晒多鮫魚巴打 samsungc591係咪反而睇得耐無咁好

謝謝解答

睇個網thanks

唔係呀, 只係唔夠budget

多唔多出現有死點光點果d
想淘隻2716dg番黎

香港買到點解要淘???

如果揀aoc c2789fh8 ok? 見你話佢panel同cf591一樣

平成千蚊

可以要求佢check清楚無死點光點漏光先出貨

利申準備淘mon

真係咩... 香港都係4000頭
淘寶唔係仲貴咩

華盛頓巴

OK呀, 係QC差左少少之外, 都冇乜野
不過依個年頭, samsung都唔好得去邊

一search第一個已經平成千蚊

唔好記住我喇
遊玩時開心一點不必掛念我

唉屌
見到c24fg73出左我又決定等到6月出c27fg73😞

香港d 濕尻腦場真係
仲諗住以前咁
靠資訊不對稱食炒價劏客

不過而家互聯網咁發達
大陸淘寶又得，外國e-bay amazon又得
D舊橋跟本玩唔得幾耐

哈哈我見aoc呢隻平成千 寧願買aoc好過 cf591要$2779

73 係144 2k?

2k果隻係chg70

Cfg73其實同cfg70 spec一樣
純粹係個stand轉返普通版
我係諗住cfg73既批次後咁多
希望fine-tune完會少d病痛

等了又等

5月出24吋既話6月應該出27吋喇
上次cfg70都係
唔爭在

反正我都淘左張新電腦枱，應該下星期送到
Set好個新架步先同條女開苞喇

究竟samsung 知唔知, 如果隻CFG73 係21:9 會好賣勁多....

即係1080p 21:9既gaming mon?
係咪好似AOC果隻咁？

諗左陣, 你意思係可以用回復軟件拉返個程式做正常/問題前resolution視窗?
有咩介紹 Google一堆係成個Windows restore結果

c24 c27 我都係覺得太彎

amazon我搵過 唔ship黎香港

唔同，aoc 個隻唔係VA Quantum dot 144hz

sorry, 我講得唔清楚
個software就叫RestoreWindows

多鮫魚巴打
部LG27UD58買左幾個月就有一大一細兩死點可以點
有保養LG會唔會整/換

UHD H-IPS FreeSync 27'' 5ms 10bit colour
$5000

HDR真係返唔到轉頭

你用邊隻?

唔好笑我 窮撚S2418H
起碼知道左 有開同冇開既分別

我對於HDR好亂，有分真假，又有自家牌子HDR，普通HDR，HDR10，HDR 10+ 又dolby vision(用係電視)，睇完都係R曬頭

屌 買左兩個4k Mon之後諸多不便
用1080Ti都覺得唔多順

用兩個黎打機當然啦

高估左張卡，降返1080p用係幾順手既

我講左好多次， 1080ti只係啱啱好推到2k mon

一大？你打去問下

隻mon既color reproduction比較遜色

有一點比較大同顯眼, 睇落似2-3點一齊死, 但4k mon 一pixel較細都比較難判斷
btw, send左email去問, 睇下點覆再打電話

27ud58 度度都冇

想問下巴打個mon咁樣仲有冇得整

請問dell u2515h係咪flicker free?
如果唔係 請問有無27"以下有flicker free既 1440 mon推介

我個fd 唔要個mon

雙mon

用唔著
想平賣 換張靚display 卡

有興趣, 咩model, 幾錢?

m340clz
34" 3440x1440 100hz samsung va panel
有意留tg

34" 太大

你tg係乜

岩岩down 搵下叫咩名先

letho 巴呢

完

點解會搞成咁

你講左好多次，但係我冇爬文冇睇到
高估左張卡... 自己拎黎犯賤

LG 29UM59同BenQ EW2755ZH點揀好

手賤

唔好灰心
買多張1080Ti 啦

想知有無邊道賣mon 係伏架？

諗住一陣出去買隻LG

有無人要呀

好正

岩岩落黃金買左mon
check mon時見佢戒走左盒面代型個貼紙
以為佢效左落個盒到
岩岩check發覺個貼紙比佢收起左

請問咁樣有無問題？ 定我中左伏

我都用左好幾日

佢登記返
上年買XB271HU都CUT走左

咁姐係我唔使keep盒都ok?

請教各巴打 以家用緊6700k GTX1070 MG248Q 想問下如果再加多隻144fps 27吋mon 會唔會兩隻都行唔到144fps 需唔需要加多張顯示卡？

加加埋埋幾多錢?

ag352ucg 起碼9000啦 連運

個MON 7400 運費啱啱好1000

LG MON保養剩係留單乜都唔洗填咁方便

本人真OUT

之前買mon 問d sales 點解依家買野唔洗做登記就有保養
佢話乜鳩私隱條例 買乜都好只要有單就等於登記左保養

鳩吹渣

月頭先買左部router咪又要填產品序號個人資料登記

有沒22吋以下mon 推介

想買隻s2716dg但比咁貴買隻tn moon好似好on9

想問係邊到買同埋點運落黎?
未試過係外國買野 有無教學

<$2k
21:9 打機mon求推介
我都知我窮

我係amazon買 用轉運公司運落黎

amazon同係steam買game差唔多姐 分別係要填轉運公司個海外倉庫運完去個邊再轉運落黎
我就用buyandship轉運 佢個網有埋影片教學教埋你點做

岩岩出左隻xb271hu 白色果好光, 有無調校參數可以參考?

4k 買我果隻

有沒22吋mon 推介

想問下24吋mon買邊隻好？筆直2000下

不了 想要gsync

其實而家係咪冇22-23吋144hz moon? 屋企最盡只係放到54cm闊嘅moon
而家用緊隻古老13"

我今日買，佢話個貼紙要用嚟出糧（應該係指佣金），其實冇乜問題

之前係後樓梯執到部dell 2209WA，用咗2個月，隻mon太黃頂唔順，今日換咗LG23MP68

一張1070肯定推唔到

22mp68vq, 21.5吋
再細d連1080p都冇

咁你可以考慮 xb271hu

睇左個網先 thanks

冇呀

你加個副mon 唔會影響你效能，除非你set 兩個mon surround

咪玩啦

佢想兩隻一齊144

29um59

21:9 黨

我見到d鬼佬review可以用tune色tune番正佢
但係咪依然同ips比差好遠?
2716dg個窄邊框真係好撚正

請教下巴打，想搵隻27"既mon
主要打ps4 Fifa, titanfall, far cry
Pc用緊970 好少日後應該都唔會點用黎打機
係得閒玩下 battlefield, assassin

想問下cf591點睇
定係ew2755zh

。。。
tune係tune色準，你tune完都係冇ips咁多隻色

兩隻都得，睇budget做人
前者顏色靚過d，雖然有些少味精

而家xb271hu係咪仲做緊6000頭
因為d鬼佬話tune完會接近番ips pannel果隻色水

5400

喺黃金買左隻s2417dg 做緊3699

2417dg都3699?

窮撚想問下有冇<2k 嘅moon推薦
主要打下lol bf1 睇下戲咁

幾次開機都出現呢2個訊息, 係咩問題同點解決?

做乜個reply up左圖上傳唔到

唔該巴打先
打過去中央田問話現金一炮過最平做緊$27xx
想問去到係咪通常都無得再講低d

另外見到HKT shop做緊優惠$26xx
但網上買就無得check 死點果啲
好撚頭痕

畀多百幾唔洗煩

但係3點以下都唔包

唔該晒巴打們先
睇黎都係比多小小 落門市買
起碼有得check當學下野
網購真係有咩事都無得怨

祝你一係0點一係3點以上

好 多謝你先

中央田包0死0光啦

DELL SE2417HG 點睇？
想買24"電腦MON
見佢都係$1699

S2418H啦

兩者有咩大分別？
我見係反應時間有D唔同

SE2417HG
反應時間：
2 毫秒 (G 至 G 標準值)

SE2418H
反應時間：
6 毫秒，含過電壓驅動 (灰階響應時間)

見DELL個網得SE2417HG係2 毫秒 (G 至 G 標準值)
其他多數都係6毫秒

無錯 如果要加卡 咁我買隻普通60算

小弟用緊U2715H display card係 GTX1080
想入多隻 玩雙mon
想問下打機既時候係咪會因為雙mon而分薄左display card效能
間接令我玩唔到依加我玩緊既畫質設定？
利申 咩都唔識

一隻TN, 一隻IPS...

如果唔係同時拎黎打機, 影響好細

mon既model?
用緊邊張GPU?

DP 係咪1.2?

你乜都冇講

SORRY

34UC99
6850

原裝佢跟MON送個條, 應該係1.2掛

想問下要一個mon出哂PC同ps4要咩port
我而家用緊dell e2313h 得vga 同dvi-d 可唔可以出哂

34uc99 <<< 3440x1440
6850 max resolution: 2560x1600

要睇返gpu有咩output port

眼訓睇錯野
pc出vga
ps4出hdmi , 經adapter轉做dvi d

34cf791定34uc99
定有其他choice? 筆直一萬內
要曲面 , 會砌1080ti 打機

ag352ucg

x34p...

邊度有得買100MM X 100MM VESA 既STAND

btw如果24吋要ips 144hz+ gsync有冇選擇

我想問下如果2千左右筆直
大家會選144hz xg2401
25吋 u2515h
定係選27吋 mon
我未用過144hz mom，唔知打機黎講係唔係真係爽咁多，仲停留係大mon打主機好爽年代
我顯示卡用1070，爸打們可唔可以指導下我

想問下有冇人知LG隻 32UD99-W 出左未,google過完全搵有開箱文,依隻MON堅吸引

27吋選 278e8qjaw
幫下我

暫時未有

唔洗理隻philips, CS 唔掂

玩FPS 先買XG2401
唔玩唔好買, 玩大作(e.g. witcher3) 個陣明顯 IPS 靚好多

出左一兩個月

多謝
我係你個網搵唔到27吋ips係呢個筆直推介
巴打你有冇推介?
我搵到另一個係lg27mt58df

依家個STAND 搞到一高一低 差8MM
搵住舊野墊住先 我張枱無得夾邊位果種

>>呢種

得個入電線既LONE
>> 呢種

你依部電視黎架。。。
LG 27mp68hm
BenQ EW2755ZH

出左咁耐好似仲未有人做review

隻mon得番displaypot同vga input

但係又有部得hdmi out嘅nas想駁

60蚊買左舊hdmi>displayport嘅adopter
但係隻mon認唔到

買個hdmi switch定買過舊dp/vga adopter算

U2417H定U2515H好？

多魚巴，首先多謝你的保貴意見，剛剛上網淘左隻benq ew2775zh返來，啲色真係有保證，同埋香港無ew2775我先焗住淘，除左介面較光暗係簡體字之外，都無乜大問題

想平平地買個千幾既moon,有無咩牌子係伏?
仲有呢個價d moon係咪都係咁上下?

牙石用圖嚟對比 60hz 同 200hz

35", 21:9, 3440x1440, HDR, G-Sync, Quantum Dot
RGB back panel

Diu 隻pg348q 咁快下代

200hz

人地2755 你就2775 緊係無

準備放pg348Q佢

2775有髮絲紋，好正

又hdr又quantum又200hz 無兩皮都唔知買唔買到

有網頁話佢 panel 同 Acer 新出果隻 (相信係講Z35P) 一樣，但係Acer 淨係去到120Hz 同無宣傳 HDR

而Z35P 係賣緊 1100 USD

乜野外星科技黎
200hz 1440p qd
2皮野走唔甩

有無得off 左個自動調光？
重點有無lin 我都想入番隻

原本諗住asus 隻 4k 144 hdr , 宜家依隻正d ， 同埋我用開21:9

va黎, auo va狗都唔屌

Pg27uq VA 黎？

最近買左隻 LG 23mp68vq,
明明係IPS, 但點解有時只係斜少少望個mon, 啲色都會唔同咗？

有得熄自動調光
我買就無光點死點，好彩

求 share link

ips, 我指部200hz 21:9係va

竟然 咁我諗返27uq算

追左陣post
如果唔追求畫質，普通打機上網，係唔係BenQ EW2755ZH. 都夠用

求解

呢隻mon漏光嚴唔嚴重？

唔太嚴重

巴打順風集運落黎？

無錯

1000蚊樓下有咩選擇？

想問下2k 144hz玩OW,GTA5,黑色沙漠,畫質開最高嚟講對gtx1080會唔會難推咗啲想買隻Dell S2417DG,但如果fps唔過100好似又晒咗個mon我喺咪應該買隻2k 60hz就算

cpu用緊i7 2600k@4.4ghz,
gpu用gtx1080

岩岩淘寶送到

display 卡進步咁快
mon 一用就幾年 緊係買勁啲
除非你一年換一個mon

另外想問一個問題 依家我用緊雙mon(1隻用hdmi 1隻用dvi)
我已經set好晒hdmi果隻係主mon, dvi果隻喺副mon
但喺次撚次開機都係得副mon(dvi)有signal
隻主mon(hdmi)永遠都要入晒window先有畫面,之前用amd卡都唔會咁
想問下有冇解決方法

唔清楚係隻adapter問題定nas自己問題

你試下隻adapter 唔插nas 用第2部機試睇下work唔work先

....
睇你鍾意2K定1080P

算啦, 每個牌子既mon都會有D伏野

不過最好唔好揀Philips, CS出左問題
至於有咩MON 冇咁伏既睇下第一頁個網

又唔係隻隻AUO VA 都唔屌得既, 係依隻200Hz OD 唔好屌姐

點斜法

YES

建議你睇返第一頁個網, 咩叫做漏光先

有D 舊款既PLS 係1000 蚊樓下, 再唔係LG 22mp68vq 都係1000樓下, AOC 某D都係1000蚊樓下, 好多

不過質素差得唔遠

2k 144hz 仲要玩GTA5 全高唔洗諗啦

起碼兩隻1080TI 先上到100FPS

Ryzen?

cpu:i7 2600k
gpu:gtx1080
MB:ASUS M5F
2隻mon都24吋1080p 60hz

咁唔清楚啦.....

想問
LG 27UD58
LG 27UD68
分別大唔大

我見一個3000 一個4300...

price個價舊架，根本對比唔到，你都係落轉腦場睇。

27吋4K LG 27ud88 好唔好？
心大心細緊出唔出

好,一陣出去行下

但係我都想佢地分別係邊 唔該

屌 29um59 度度都冇，想 cheap cheap地買個 21：9 啫

好，唔該巴打！

冇乜，68多左粒dac同條邊薄左

Dell U2715H 今日quote $3186 (3 年保)
係唔係最平啦？ 應唔應該加 $200 extend 去5年保？

你問佢齊頭$3100

5年保就冇謂啦
mon呢就好少壞既
況且，過左3年之後有新mon個陣你可能又想換

岩岩買左S2418H, 下星期就送

因為我見魚巴打你推介都係68/69系列 所以問一問

想買部24吋嘅有兩個hdmi插返嚟ps4同電腦睇劇，有4k就更好
跪求各位推介

4k 24吋會吾會太細